[車毀林亡] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

LM

lm

夏維斯食屎狗

2億大軍過埋今季身價跌幾多

撐kai 再出發大聯盟

連續3場不勝了
飯下場幫手起機 plz

贏唔到就躝

傻狗值得俾多d耐心 仲後生
不過呢一刻真係好廢
睇撚狗調唔調教到傻狗生理同心理都ready

輸俾痾狗既話即炒撚狗條廢西

對西咸一定輸

經過呢個上半季，林柏特毒害我轟既行為，將會令你响車路士既地位變成零。

我地撐撚大聯盟 堅定支持撚伯執教

雖然成日笑猁狗，但熱狗好笑起上嚟都唔講得笑

快車期後有前四我就撐

反撚年尾執返個尾彩

🚬

季尾反撚黨就潛哂水

干地，我愛你

撚狗自己醒水自己走啦
唔好撚再浪費呢班球員黃金時間啦
冇幾多個有時間比你玩多年

見到比人追和 換走基佬
咸出黎

支持

飯仔琴晚又差d入世界波

有冇反撚大聯盟

有冇野派?

車毀撚亡好似好D

伊狗 反撚=撚贏波，一迷撚就燈死左

無，得愛撚力

西女人: 我拎哂去買手袋都冇你蝕咁撚多呀

飯仔下場幫幫手放水唔該

下場西咸贏埋就會過我地頭，打落水狗似d

Lampard Out!!!

希望快D輸嗮佢起碼請到人仲有歐聯玩下

撚狗球員生涯有好教練好隊友拎盡獎盃 風風光光
而家做教練就迫害班好球員 浪費人時間
自己冇料都死攬大權 黃金時期 生涯末段 比佢玩撚走哂醒水自己躝啦

幫撚出聲

一月轉會過埋嚟幫手OK?

想知道azp會叫撚蛇做frank定sir

迷撚黨又輸一仗

撚蛇已經完成砌龍骨任務，係時候功成身退

安東尼奧條撚準備

撚狗立即躝 ！

屌你老母撚狗

又要比安東尼奧大四喜

下場又4點撚狗會畀咩我地睇

俾antonio中出

撚狗=雲尼亞里， 買完人可以躝了

唔會睇

上場對狼隊，係全round最早一場

下場對西咸，係全round最後一場

比賽相距6日兼主場出戰，贏唔到撚伯好躝

記唔記得上年魯蛇發瘟嗰場

真 希望訓醒有炒教練嘅消息

唔覺會有分別

平仄唔啱

唔出奇 對親紐狗拖肥西咸都踢到好閪

撚狗報恩

猁今季場場殘陣都仲有個form喺度，依家仲領先埋

車上周特登休哂d主力踢俄仔都仲要連輸兩場，上場下半場個個軟腳蟹咁，依家難得有咁長嘅休息時間，下場都仲要挨打嘅話，成個團隊最好立即消失

我地都有form架9981斬

拎咁嘅人教打9981斬 死撚咗佢啦

反撚大軍

希望椰子復出斬死椰子

人地猁都係咁傷 點解車傷得黎咁柒

人地愛無左兩閘同占士
狼無左主力射手
車迷表示唔係我地無雙翼洗輸

場場都咁講

@Muddy

公海係咪痴線
吹到燒>摩迪

唔出場永遠最勁

波台大把on9唔識波架啦

我一開始以為假膠
點知個個咁認真講奧燒點勁過摩迪

其實兩個位好難比較

真 一個攻中 一個中場中 點比

有呢個切仲洗咩買kai

Who needs Kai when we got Cheek already
Now we got two Cheek in our team

之前話T Silva 唔識傳波啦

【Now Sports】阿迪達犯眾憎的傳聞持續發酵，最新消息就有指一眾球員不滿主帥以雙重標準偏袒今夏來投的韋利安，令球隊繼續分裂。

阿仙奴周三逼和修咸頓，過去9場聯賽僅得1勝，場上表現不佳，回到更衣室更是怨聲載道。根據《The Athletic》報道，韋利安（Willian）上月未經球會批准下，擅自與友人外遊杜拜，消息傳出後卻能夠對列斯聯時繼續擔任正選，甚至沒有被阿迪達（Mikel Arteta）訓斥，惹起球員不滿。 該報引述指，部分球員認為如果其他球員擅自外遊，肯定會受到懲處，更可能被剔出正選陣容，認為阿迪達以雙重標準偏袒韋利安，對其他球員不公平。同時報道又表示，大衛路爾斯（David Luiz）在11月初作客曼聯前已經傷癒，並回復至比賽狀態，但阿迪達卻仍然把他剔出陣容名單而心生不滿。 早前已經傳出球員不滿在球隊成績每況愈下的時候，阿迪達仍然執意雪藏奧斯爾、柏巴斯達普路斯及沙利巴。現在更衣室裹問題叢生，阿迪達又未能好好處理，隨時發生「兵」變的可能。

安仔又做到野

T Silva做親隊長 都唔旺場

又瀨？
發揮得差同欠運兩樣野黎

切狗係英人仲好

都係佐仔做隊長好

佢做親 都欠運

迷佐再出發大聯盟

有一個我轟派去既間諜

個女倬準備玩電話未

今年頭4收貨
下年champ硬
林狗stay

啲人上撚哂腦

人地教練少幾件照贏垃圾車
垃圾車少幾件 踢咩都輸

買埋飯好躝

Chelsea have accumulated more xG from dead ball situations (12.59) than they have from open play (12.14) this season.

林狗躝得

睇到喊左

3:0搬泥 反杯leeds 錫菲瞓咗冇睇
全部都係佢隊長

健康嘅切

Ching太睇得利
佢地都係靠個主場氣勢先頂住
作客廢到嘔 比維拉炒 對白禮頓富咸都贏唔到 就算var黑黑地 利都係打好差

利上番力啦 瞓咗幾耐

講真 如果個陣嘅切係度 根本唔需要Kai

打得差都贏熱狗
我地所謂「打得好」果又係和

上年咪又係咁
根本個陣打打下會輸正常
撚蛇又唔係d咩一個陣打倒尾嘅coach
咪睇下佢點轉陣囉

切已成廢人

Kai都係廢人
點解要用80m買？

我寧願用切狗

對富咸廢到喊 唔係個力架送pen 1分都拎唔到
作客6場7分排16

咪又係贏英超

希望切可以打返起

上年最有機會打到阿仙奴落地獄 撚狗送個盃比人
今年最有機會拎英超 撚狗快車期就收皮 前四都不保

收嗲啦尚書大人

Fd 底 下星期送埋3分

上季送保溫盃
今季英超送6分 唔意外

換人維持3個 但bench可擺9人

反智到笑

以上投票得一間球會轉軚

咁有咩用

Voting:
10- Yes
10- No

14 Needed for Change. [@MartinLipton] #CFC

Legend！！！！！！！！

維拉修頓嗰啲趁你班強隊班友攰
梗係唔會投讚成

本身唔洗落場又無後備果D可以STAY屋企 最安全
而家BENCH可以放多D人 雖然都係隔開坐
但咪仲危險

The Premier League confirms that nine players will be allowed on the bench but only three subs can be made to begin from matchday 14.

下場開始

應該又唔會既
果幾個都會到場
一陣好似美狗咁柯屎傷hamstring
都可以補上

On9

有咩用

將會試行：撞親個頭(有腦震盪/懷疑腦震盪)可以換多個

我想做召集人

🏆
🏆
🏆

撚狗依兩場都癡撚線，寧願儲換人名額都唔撚換佐出黎踢

同類型中場 佢會換嬌

出嬌都唔出你左啦

所以永遠只能爭四 無穩定嘅form
下年又買多個中堅&防中
今年打嘅form又推倒重來
躝 !

風格黎姐
76/摩佬/干地 咪又係唔work就轉form

The Premier League confirms that nine players will be allowed on the bench but only three subs can be made to begin from matchday 14.

屌你老母英超真係有性格

son咁勁37個xg
入左60球

每季產量都係得廿球
上年馬斯亞同夏撚都唔差

波台多阿森納球迷，你見利笑個d 賤種阿被佢地開post 圍爐圍屌就知

識d 波都知魔迪有幾勁，燒全盛係唔錯但同魔迪比差好遠

一隊波要二揀一既一定係modric
燒係錦上添花 你要佢單人carry死鳩硬

同埋燒同摩迪已經唔同類型...

燒純正10號
摩迪中場中

遲d係咪要搵簡迪同前鋒黎比

扭盤傳都係摩迪贏
視野創造力可能有得比吓
但係摩迪有埋遠射同起碼識d防守

其實無所謂，上場撚伯同哥狗都只係換咗兩件

一定要等到有人死係場上先識改
仲加句如果係腦震蕩就額外可以換
DLLM
我填撚晒成隊青年軍都乜柒用la

佐仔

雲狗 咸
換轉係法比都唔撚掂

笑撚厷Best keeper係紐亞但Best XI個龍係艾利臣

好撚on9
之前2018wc best Gk係T寶
銀球獎係夏狗
點知兩個都入唔到2018 wc best 11

車路士呢d細球會 fifa點會俾你上大台

2012年best 11全部蝗疤

多謝撚狗
又畀空難聯騎撚住
好在人哋歐聯出局做遮醜布

點解曼狗未入嚟爆閘

我地係曼聯阿仙奴嘅肉便器

撚狗繼續教嘅
直頭係前10嘅肉便器

無計 今季都一定係佢教

我開始懷疑就算無前四 佢都會教埋下年

條撚頭根本就冇form唔夠料
淨係識屈個人能力食弱旅
而家椰狗傷埋連弱旅都食唔到
不過歐聯出撚咗線 佢一定教埋呢季

一早咁樣講 再比佢教埋落去

Kai Werner 只會愈踢愈沉

曼聯-爭標
車路士-爭6

我覺得上季打熱 傳俾豬sir果球真係勁靚
佢啲波係一腳盪穿哂
隊波冇人做到

傳緊阿仙奴有球員唔妥安有特權
賽前飛去Dubai唔洗被罰仲正選

有d內幕人士話安同luiz 走去同總監講叫佢炒Arteta
兩個比人圍屌緊

阿女安排架
唔關佢事

安加盟未夠半年就迫宮

呢個畫面似曾相識

一貫作風

一早話cwa以外所有巴閪仔冇個無辜

上年場波踢踢下傷2個你唔講，仲要一個最fit一個隊長

一個就更衣室反達蛇 挑起反達情緒 同人隻抽
一個就達蛇撐有特權 引起球員不滿
跟住2個一齊走去篤背脊

已經比空難聯騎埋 仲要打多場

2億大軍

去護級

比球員屌定球迷屌

排鳩陣
點贏
運都輸埋係咁中柱
換人又差

是但啦

巴閪幫

護級就未洗住
但13場聯賽 6w4d3l 係講緊有一半嘅賽事贏唔到
好唔好意思講自己洗左2億銀

Asus老婆大自己2歲

安狗呢d真係垃圾黎
阿狗入面最冇資格反阿迪達就係條撚樣

是乜旦？

洗咗兩億仲比曼狗騎住
我做球迷都覺得好撚無尊嚴

我地老細都冇咩所謂, 自從摩狗之後, 唔搞到降班都唔理

而家隊波擺到明無左椰就串連唔到
本身諗住Kai 都有一定創造力，點知而家淨係識橫傳

隊波一無左椰，打大巴變左淨係識打基佬一個點，係人都識防守

個陣唔知邊個車球探講過，話叫摩佬唔好當Hazard 係C朗，話佢呢啲創造力球員，任佢發揮就得，Kai 其實都類似，係睇大家夠唔夠忍耐力

好奇咩？

邊似，傻狗就係個人能力未夠突出先要有戰術輔助

同你一樣
車PO最無資格反安係你條柒頭

Ok 咁以後傾女傾財經
到摩16、達15咁先再assemble 傾返波

＋1

控得定個波先算

你地都唔比機會撚蛇

希望你繼續迷佢

仲衰過愛華頓

佢呢d垃圾斷雙腳都唔夠

撚狗躝未

又前四唔到 球迷已狂躁
Timo 美狗 哈佛師 咩料都無

你反撚cs不敗
迷撚即刻失分

果兩億拎尻哂黎買12碼都冇咁嬲

撚狗仲廢撚過蘇狗，點俾機會？

蘇b

獌班友肯認真踢 鏝都贏到啦

上場睇咗 唔勁

Havertz打正前
Pulisic 打左
推kovacic上攻中試下
右邊用odoi
Kante mount
預咗俾人負皮
但我認為打翼要有基本1on1 take on

Odoi條廢人出到先得架

咁你去撐曼囉上年我話俾曼狗三殺後得返嚟嘅建議

原來死埋

點解依家隊波令到球迷無尊嚴
唔係隊波去改
而係叫個球迷去轉隊捧？

成班玻璃翼 一定要買人

椰子果D唔叫盪穿?

睇黎今季我地歐聯要捧盃
下季先有歐聯打

佢太前, 除非打反擊咁岩係中場

好多時中場d波就係太慢, 人地起動走位,睇都唔睇
你理撚得人地係咪會miss, 家陣咁樣踢連miss chance機會都冇

買條柒毛咩

林狗: 最緊要買飯！

大袋今季俾哂機會 自己又唔爭氣

買左實無死

買完林狗就完成佢歷史使命，炒佢換件有料教頭

巴西啲撚樣都係新養唔熟
撚狗又贏！

踢埋補賽，垃圾車有機去到第9位

歐聯要對強隊
好驚
不了

撚伯深知玩政治嘅禍害，趕走麻煩友係德政，買咗d有級數嘅新兵都係德政，但其他就真係乏善足陳

砌好個陣就可以躝，做dof又好，轉去買賣部又好，總之唔洗佢教

歡迎拿高士文

撚蛇真係好恐怖
原來放兩個巴閪爆炸頭係去搞鳩阿森納
撚蛇滅廠 公子獻杯

安仔咁25
唔係有達蛇出3年約點留係英國拎passport

重演2012年

巴西嚟講
雷斯都算最撚癡線
平時扮到好撚nice又同其他球員搭晒膊頭
點知成日搞風搞雨

佢有咩做錯
撚狗同達狗都係垃圾 雷斯反得好！

關佢撚咩事
如果佢話到事,一早掉左張3年約出黎啦

閪女人成世做得最岩就係唔出3年約比安狗

認真踢波既pogba=高+掹mixed

咁就要抄撚狗
醉酒佬頂上

今天起各有逸後ching好似已經冇上水

最終今季做16郎 英超5弟 撚狗繼續教

上下水 浦個頭 繼續潛

隻Ramsdale尋晚廢到笑

阿妓都廢
冇pre season
唔計

1月唔走又會打回原形

佢認真踢不嬲勁

只係唔知幾時認真咁解

輸下先會醒覺 其實實力未夠勁
唔可能下下屌打對手
林伯要諗諗踢咩陣式先最好
Timo kai仔放左右翼係哂料
佢地根本唔識邊路一對一過人
Azp重有貨賣 係要用RJ睇下斬中

RJ事實打得好好，又無乜問題
問吓點解套戰術淨係俾哂佢斬仲好

希望大家見到full team / 有兩隻翼出到先再屌撚爸

3隻翼健健康康咪唔洗要人客串翼囉
同埋rj踢得咁好
Azp咪安心做後備囉

隊長一直都話 做後備係無問題

拎住成手靚牌玩9斬又係講唔通

點解唔試下442
反正timo 同kai 仔都要打中鋒同輔鋒
我地中場又多wor
可以比快車美隊抖下都好

Timo
Kai
Mount 佐 高
簡

利申9up

都唔知幾時有咁嘅機會

原來有full team踢波係一件好幸福既事

仲難過復仇者聯盟

無翼陣邊路突破唔到 就好似呢兩場咁一味鳩斬 對面防守好少少就捉晒你路 好難攻 占捷狗都唔係過人能力好強嘅閘

352 唯一出路

無翼好心學下daddy縮後引對手上前攻
自己打防反 有波吊俾timo跑狗鳩沖算啦
無翼又要學人主攻
托杉唔識轉膊

Declan Rice has changed agents and is now represented by his father, who is a season ticket holder at Stamford Bridge.

West Ham have offered him a new deal, Rice in no rush. Won't hand in transfer request but wants to join a club challenging for silverware.

“a club challenging for silverware”

想爭獎盃去曼聯阿仙奴啦

去阿爭英冠？

足總盃冠軍

車狗話雷蛇搞屎棍講唔通

佢係車一直敬業樂業

就算同摩佬不和踢防中一樣出盡力踢

同干地抹面，雖然真係hea 踢再比人雪

但至少當時無帶頭係更衣室搞事聊隻抽

我一直專重雷蛇

his father, who is a season ticket holder at Stamford Bridge.

呢句笑到噴水

上場狼咪又係縮
大家鬥縮咪和波 其實冇乜分別

下場4點又輸波 諗起都興奮

可以諗定welcome 飯仔條片點拍

下場對完我地，個list會少一隊

352 咪要用朗狗
撚蛇點會重用

唔會再睇

真 講左好耐深夜波一定閪

上場2點已經無睇

人地足總社區盾雙料冠軍

唔想再係車區放負了
呢排個人都已經夠迷失

I know that feel man

又四點，屌

場場四點又失分

兩場4點 一場兩點 一場4點 4424

屌你老母 放棄迷撚

唉 對林sir又愛又恨
今季無前四真係快啲躝

無前4但有歐聯

但是歐冠換來

又 有 得 踢？

冇睇2場了

Anjorin 返返U23

anjorin又落返去踢
between 8:00打狗
官網/5th stand有得睇

Bell start

傳奇baba

是咪代表夠翼用

見到你敗走nba台

最撚驚marina屎忽痕走去續林狗

點解最佳教練係高普唔係費歷克
個頒獎真係搞笑

屌 同班76 fans講都哂氣
事實係唔trade Simmons 隊波只會唔上唔落
既然The Process已經加速咗 自然要一直加速落去
我真心係覺得 76人係好急切要trade Harden
呢啲superstar錯過咗就無

火箭又真係唔急
未來五年都預咗收皮架啦
最多咪攬住登狗一齊死

反而76人唔trade就無咗個爭冠嘅機會

利雲太勁唔計

我雷等緊抽六合彩

我刺繼續尋找下個少主

龍門又係搞笑 最佳但入唔到x11

雷管理層有腦 不過儲咁多picks 都要揀得中人黎養先得

我呢啲箭狗就不嬲唔鐘意透過draft黎增強實力
因為火箭咁多年黎都無撚養到過人

刺狗比我感覺係運氣都係之前30年用盡
抽到海軍上將同鄧肯已經用哂呢隊波嘅運氣
我有啲唔知點評呢隊波嘅未來

都係等抽到下一個Leonard囉
刺隊內文化好 都有點石成金嘅能力

Sam Presti 選秀好勁

頭三都搞笑啦
美斯阿朗上年憑咩可以入圍三甲

講nba 躝出去啦仆街

無計
隊波宜家係點都唔肯放低身段tank
睇下今年會唔會被逼tank

你所謂個點石成金個能力都係chip engelland 修正投射同埋波波體系cover

名氣

呢啲投票只係名氣遊戲

咁快1:0

Anjorin 1分鐘assist

咁快goal

我拓搏多年唔得應該要重建

鐘仔2:0
又係Anjorin助攻

goalll

牙bell 2:0

又入

屌睇唔到第一球

有無咁快

搵link搵左幾分鐘
結果入到就2:0

高普/利名氣

Btw 比sir

官網咪有
使咩搵

快起鐘係咪真係有料到

官網到搵左勁耐

我都係用官方apps the fifth stand睇

傳奇Baba靜到
Livramento都搶眼過佢

fake blue唔裝5th stand

想用電腦睇

老老豆豆 換5人對成個比賽公平性影響太大
真心唔支持換5人

有咩咁唔公平

幾大聯賽都換5個

另外戰術上改變會太大
大球會能夠戰術上部署 變化同容錯率都太高

下場英超呢11個去踢 okay?

呀bell

起碼唔係9981斬先

Anjorin屈班青年軍機

大家都係可以換五個㗎喎
本身比賽就係比球員能力、戰術調動
又唔係大會可以換五個、細會可以換三個

牙bell幾扭得
佢同anjorin兩個已經屈咗機

再打個比喻 我開場打352 領先一球換二個入黎打5後防大巴 比你追和 我可以換翻2個入黎主功 成件事已經無腦

好睇過一隊

換人根本好小換後防 現加換5個=後防打到半場可能要應對5個滿體力球員 成件事又係弱撚智

對面防守廢咁多

你都可以半場換返五個後防出場㗎

咁舊年復賽後你覺得好無腦？

牙bell hold up果時成日比人撞走

無啦啦咁撚大雨倫敦真係on99

起碼唔係一味得個斬字

比喻✖️
舉例✔️

今場Lawrence打中場打得麻麻

甩頭髮

我諗唔到車迷反對換5個嘅理由

ok 啦
係bate 攞波上腳metronome個效果幾好
lawrence 就無咩波掂

anjorin 3-0

anjorin

Anjorin

1隊幾時先可以456獌狗

換五個 X
傷五個 O

Lewis 上黎一隊踢吧

A隊換兩個泊大巴
咁B隊都可以換返兩個加強攻力
到B隊追和，A隊換兩個進攻球員
咁B隊都可以換返防守球員泊大巴㗎
你咁講不如唔俾球隊轉陣
一開波打442就一定要打442到完場

換三個對戰術換人變動的要求遠高於5人

呢兩球對面送禮都唔入幾有一隊feel

冇咩人傳波畀傳奇Baba

其實第一、二球都係對面送禮

道理上係公平 但講緊係二隊本身人腳上差唔多
但如果人腳差好遠 咁換5個同換3個就差好遠

咁足球比賽就係比球員實力㗎喇

咁皇巴拜永遠都會更勁
細會本身可以利用戰術 換人等挑戰大會
但而加根本無可能

另外大會可以係足總歐洲賽有更多機會練兵 只要下半場換翻成隊正選就可以 咁對細會又係唔公平

主要講緊係武肺期特別措施

你一開始假設咗換五個人就細會就冇可能利用戰術去挑戰大會

因為戰術容錯率低咗太多

西甲有得換5個
皇疤咪又係柒下柒下
其實一隊波無咁多咁勁可以後備落場改變戰局嘅球員

如果我地排

Pulisic Timo Ziyech
MM Kai
Kante

後備可以換CHO Giroud Tammy Kovacic Jorginho

你假設咗換人一定係換得啱
換多咗人都可以換錯人，用錯戰術㗎
撚狗都有版你睇

咪撚on9啦
又唔撚係失驚無神改例換5個
根本係因為支肺搞到班球員冇得抖暑
賽程仲要緊密個之前
大球會球員短時間要踢聯賽+歐戰+國際賽
此消彼長下所以好多聯賽都異軍突起
可以換5個只不過係維持返大細球會實力原來嘅差距
亦都可以保護班球員 唔使chur到盡

短期黎講可以 但如果長期或之後都係咁就好有問題

肯定係過渡性政策
長遠黎講梗係有問題

一直都係講緊特別措施=.=

其實除左撚蛇呢d自己想點都唔知嘅教頭
換5個對佢戰術就真係好大幫助
你見好多教頭都好少用盡3個換人
你就知多2個換人對戰術變化唔見得有太大幫助
反而可能可以比球隊係垃圾時間可以換人保存體力先係最大用途

我會假設教練換人係為勝利多過於保存體力

倒掛

鐘倒掛
不過飛晒機

唔保存體力點勝利

放9個人係後備做乜鳩大球會都未必全部係一隊球員，細球會擺埋啲執波仔落去？

兩睇啦 二邊都無錯既

Anjorin 新切真係冇叫錯

十二碼

悲呢球畀得咁毒

livramento痴線pace搏12碼

力水啱啱好

悲知佢一定夠快

傳奇Baba喺U23都瘋狂畀人點

我地傳奇飲水上場就樹立咗一個好榜樣啦

Baba

悲幾勁

5:0

輕鬆到

呢球Lewis 勁到

屌6-0

U23有金章

唔好侮辱hazard ok

Charlie Brown之前俾人彈鐘
不過都明顯大隻咗好多

邊度有侮辱

車狗要靠u隊挽回尊嚴

不如話男子一隊係車路士之恥

林狗係

u隊上季冠軍
一隊先係車狗恥辱

係獌狗u隊廢定係我哋勁屌打咁

寧睇u隊大炒 不睇深夜西波

bate勁到

再睇下一隊

之前R聯風流波冇得踢

聽旁述講佢哋之前8場不敗
同埋佢哋隊U隊用左唔少錢買人 個Hannibal好似用9m買返黎

完全㩒屌

Frank says it is his decision when to switch wingers during a game, and he believes Werner and Pulisic are both adept at playing on either flank.

屌你老母

搞到下半場無哂攻勢

姓林既都幾離地

佢地u隊聯合國來 好多係強隊加工幻齒

撚狗啲臨場真係睇到嘔血
完全係rookie mistake

出哂面

U23打多一場領先四分排第一
女子隊打少一場差三分排第二
車路士之恥係排第七

一隊應該全體跪地謝罪

true 洗錢又洗得最多 失分又係最大 離撚譜

呢條痴線佬唔係扮，係真係癲

西咸傳奇！

人哋係曼城名叔

西咸傳奇！鏝城名宿！車狗罪人！

我地u隊連續幾年歐洲冠軍

有鬼用咩
上到一隊有幾多個

友達以上 戀人未滿

無得救

撚狗 啪啪啪! 撚狗 啪啪啪!

睇黎完左個快車
我地連登車迷又可以一齊嗌口號

琴晚女子隊歐聯好似都大炒人

未完已經嗌緊

我想像唔到26號輸比阿狗會點

車po執柒

笑咗佢地成半季
最後比佢地贏到

比著我係阿狗我即刻衝入嚟爆閘

馬撚佔領波台

我呢幾日已經減少左上來
難得放假清靜下

英國曼誠商會成員嚴正證清

Btw 火清
倫敦有冇藍絲搞呢啲
Man City好似玩到引火上焚

成班傻閪

不過上一代移得民都九成九係愛國藍絲
全部離岸愛國撚

其實唐人街圍爐同黑人有得揮 只係唔夠人地打

Hazard please come back

火撚鳥 英國d Studio in rent 住唔住得過

同你一樣岩先碌到呢個post 想講好撚掛住夏狗
每次進攻便秘佢都會企出黎一扭三
美隊有啲似佢但成鳩日傷 撚狗又亂鳩咁擺

唔好再講啦

自己一個住都係住呢啲

睇中倫敦都有700鎊 1個月既studio
出發前做個植髮手術

但我唔鐘意廚房同張床咁近
好大油煙味

所以我唔係住呢啲

咁撚疊水700鎊一個月

可能佢係香港租開一兩皮野

下倫敦唔係 1300鎊起跳咩
700鎊叫疊水？上zoopla睇 果d仲要係Dllm區 Twickenham

你香港搵嘅人工同英國點同

火撚屌一個人住幾大

英國應該唔差過香港la
香港U grad 平均先兩皮都冇

Studio都要咁貴
我唔知倫敦啲價

頭半年住shared house 得一間房

依家住一層 兩房

其實咩人先走入倫敦住
我識得嘅人全部都唔住倫敦

又真係有再平d
但地區更Dllm

火清

chelsea fulham 區d 樓買唔買得過 ?

諗過幾個
Manchester 太北+d人話係伏，非必要唔想去
加上諗起同班49000住

Exeter，睇YouTube roselle 吹奏，可探索
Dover 夠東南，但好似冷門左d又係要摸索

買 騎士橋 做安鄰居

倫敦南邊好多人住 南安普頓？

你自己諗下中環/半山D 樓買唔買得過

Ching仲養唔養狗

安住邊到 ?
騎士橋

係

我想方便睇波

CLS

Cls有錢就係任性

其實London 個underground 好完善
你住阿森納 甚至 西咸
去富咸睇 都係好近

當然你想落街直接睇波既話

ching 你到左步 ?? 你住邊頭

london 搭車好撚煩轉黎轉去

買架車

好似會封路

Cobham 囉 去training centre 食花生

清rich到

3000萬港紙
落街過幾個街口就到史丹福橋

請唔請管家

Next油王

Fulham有間半自助形式食意粉好撚好食

Dls 遲啲解封好想去一次stadium tour

係咩，我覺得個underground 叫易搞
相對我去東京果d

頂多轉3條線 咩都到

Ching養唔養廢青
識得自己去廁所

這是必須的

請唔請看門狗

唔好住喺球場附近，好撚煩

躝開啦 我排緊隊

越近圖書館就越貴

除左門口d 相、souvenir shop 既獎盃好睇外
入到內籠驚你屌出聲

可以有2隻嘅

呢個真
見識過鬼佬醉酒

輸波加醉酒

我一定要睇埋波

豬波豬到車po都少人蒲頭了 包括我

圖書館 叫好少少啦
東倫敦果邊 個個暴龍哥咁發癲

打哂蛇餅 明年請早

天氣凍+豬波

淨係封路都煩死

係 又封路又剩

真心遠離市區把啦

之前聽過秦利住果頭好似唔錯 不過唔記得係邊
Or搵撚狗

有咩好介紹 ?

Ealing
Harrow on the hill

不過Ching有財力買Fulham
真係是撚蛋搵英女王做鄰居都得

唔怕遠啲啲咪zone 2中產區 canary whaft 不過驚你嫌佢啲樓太平

三大地產商東倫敦插旗 建2.3萬伙港式屋苑

啱啱見到

咁又唔止呢啲 Canary Wharf本身啲service apartment幾好

東倫敦不了

仲要四點

四點都算啦仲要睇燒味真係搵鳩自己笨

倫敦有得揀寧願住西邊同北邊

東邊近金融城例如Canary Wharf，或者近西咸球場嘅Stratford係勁貴，其他地方係幾雜，就算你住緊係新樓，周圍隨時都係舊樓，好多南亞同少數族裔

上面話方便睇波買chelsea/fulham 區嘅巴打係邊

養廢青嘅隊尾係邊

有得揀個個都住kensington

無錢啊嘛

btw 記得之前睇過話chelsea season ticket 要輪十年

住得近都無用

原來今季Sancho 回哂塘 11場0入球

公海條傻仔鳩心心眼日日開咁多廢po

可以賤價收購

常傷既翼 / 回塘翼

今晚早啲瞓
冬天養生

無豬蛇 我都唔想睇

二億大轟 仲要排第柒 無眼睇

今晚mendy Kai timo 齊做加速師
目標6場0分炒林伯

今晚做乜？

訓練完打柒撚狗一身？

24 25 26 3日可能5頁都推唔郁

聖誕新年切爾西一如其名，有四場西波嚟緊

出哂去staycation 食囡

又要睇撚狗報恩

上年係咪比閪咸雙殺

yes yes yes

韋斯咸贏 馬會有5.9倍
撚蛇想大家過一個開心既聖誕
識買了

最近發覺唔怪得隻何小丑咁迷撚蛇
隊波有佢最愛嘅支點
走火入魔嘅拉邊

all lose

車路士失去了一切....

車路士輸波，一句都無鬧撚伯

鏝和波，鬧到哥狗一文不值

呢個賽程俾盡得2分

維拉可能有一分既，其他就算把啦

想像唔到輸比阿狗

放低2舊就有聖誕大餐食

Don’t try to understand it. Feel it

又閉門

要到摩甘比先有得贏

西布朗都可以被人追和 唔難想像

有幾難 鎚仔上季雙殺，西布朗都可以3：3

3:38
雲狗龜頭 first touch

限時！LaiHing IG story

起機師

好期待6連敗

Lampard 'bins rule' forcing squad to stay in hotels before home games

撚伯廢除主場比賽前集宿嘅規定，因為咁令到球員"更疲倦"

好撚淫 好誘人

sancho 冇左hakimi 廢左
黎我車有英超top 3 閘之一RJ 幫手肯定返生

之前Cut球迷線

佐

又4點波？

西咸已經係今年最後一場4:00深夜西波

12月開始己經無睇過軌

椰子 : 😒😒

我諗你下個月可以繼續瞓

如果輸俾阿狗
我建議將車post空城幾日
留返俾佢地爆閘
爆完先入返嚟

輸俾阿狗就全隊解散啦

而家已經要

唔開po咪得

好方法
唔開post睇下佢哋點爆

或者我哋去黑洞開

撚狗躝啦屌你老

打阿狗都猪唔該成隊原地自爆唔好浪費地球資源

呢句上年講到依嫁啦

失分俾而家隊阿恥辱程度堪比輸俾今季嘅錫菲聯

林狗完場可以立即自殺
終身不得進入史丹福橋

下場失分撚狗立即滾回英冠

輸比阿狗真係會幾日唔敢上黎

有預感今晚拖肥贏完阿森納之後撚狗就會幫手起機

Timo 波都未識控

自殺左仲點駛進入史丹福橋

ayi

迷衣: 牙衣冇足夠機會顯示實力

咁快就失波

精宮

我利又然

今晚恥笑埋阿狗就輪到我哋俾人恥笑

Jm9?射佢老味la

個15號傻撚咗?

點解人地入波咁易

永昌宮成日做埋啲鳩野

隊波柒到

屌

又收咗幾錢呀

永昌官仲柒過隊垃圾車

ON99 幾下機會 腳都起唔到

神祕力量我屌你老母

攻得幾好喎

猁真係好撚有運 分D黎啦

吓吓都係臨門嗰腳

Ayew 好撚鬼啦
兩次了

呢隊水精膠 唔洗出包輸 已經喜感十足

利狗仔快D入多粒燕疏球啦
想打機

乜撚嘢傳波

出阿姨可能贏到

佢地用球員隻腳黎換運
等價交換啦

咪搞到條傻鳩蒲頭

出阿衣可能連起腳都無機會

隻間諜clyne廢撚到落地獄
掟完界外球企喺界外睇波

水昌禁屌

把握力

個撚個都唔識出波

人地就神秘力量 我地就食屎

Miss咁多chance 多數被人入返

猁係咁放長波俾文尼跑

唔長傳 過唔到半場

冇越？

半場收得工

雞曉解圍

即刻入

解唔晒

非洲孖寶幾勁喎
基達>Kai
Mane>>>Timo

今日佢生日

Siu L4

羅白神斬得靚到

中門大開

比werner應該射中柱

雞曉食蛋糕食滯咗？

咪傻 邊控到

控都控唔到啦

都話隻Clyne要落地獄

隻佳尼好想報恩咁WO

痢求其踢都345 勁到

Gopro仲有料過哥迪奧拿

費明奴都好似係德甲貨

教練唔同

猁啲間諜戰術都幾勁
炒哂啲前教練再派佢哋教其他英超隊
而家基本上李城同永昌官都係利記B隊同C隊
一季有四場free 12分

又唔見daddy 76送分

聽晚輸埋就差9分

輸埋已經唔係講同榜首差幾多，係落下半板

我地送俾佢地

水晶咁易大炒架咩

利記唔洗full 添都大炒

佢地係其中一隊對車狗先勁嘅閪隊

明奴同南野都可以打返起信心
Kai都一定得
只係差一場呢啲獻祭波

學神 渣士 呢d前帥年年都送分

其他隊係囉 車狗E家對榜尾 我都有信心輸

唔係睇緊，但咁快猁又四球，又唔使睇lu

相反如果車對精宮：

半場0:0
狂㩒平安鐘
最後10分鐘入波
小勝1:0

柏林聯咁勁贏埋多仔

今季咪炒4粒 jm9

人地輕輕鬆鬆數人幾球

由後場傳上黎直到入波 幾腳波搞掂

我地都炒到你話呢

我地個教練有得同人地比咩

但我睇精華
個莫確高真係幾勁

正啦 多仔又數錢
Sancho Bellingham Mokoko Reyna 又幾億

猁狗5中龍就入5球

0-6

0:7

0-7

一場補返哂得失球

痴線

之前對富臨係咪troll game

高sir勁撚到

係咪出返被維拉炒果場嘅氣

今場証明咗高普>林蛇>達蛇

Cahill 前鋒？

晒氣啦 高普歐聯冠軍教頭啊

但係達蛇屌打林蛇捧盃

達蛇杯仔贏埋gopro

唔計上年啦
今年開始計

一個教咗差唔多廿年波乜都贏過嘅一定最勁架啦

佢地三個點比較阿 根本完全唔同level

一個英超&歐聯冠軍教頭
一個飛機盃冠軍教頭
一個盃都無隻既教頭

學下人啦撚伯 成日排埋9陣9 tactics 打成場都攻唔入 最後輸撚埋個反攻

我哋嗰個有英超&歐聯冠軍+飛機盃球員嗰陣

咪屈
我地撚蛇有
英冠附加賽 歐洲超級杯同足總杯亞軍

達狗球員嗰陣有咩
又祖宗盃飛機盾呢d保溫野？

之前好似有條傻鳩笑猁
起碼高普柒左一場可以下場pickup返
撚蛇
下場唔知會唔會轉陣呢

恭喜20/21英超冠軍
利物浦

之前吹到哥狗中武肺收皮
點知原來佢出返黎 fake news

高普唔走真係有排屈，冇諗過撚狗買完人都要廢撚到人地車尾燈都睇唔到

隔籬打完場波有問卷調查填分數俾啲球員同教練
我哋要唔要引入呢種制度

撚狗 0分

駁唔到...

車迷都撐唔落

仲今場
高普10年前打破拜仁壟斷已經證明左自己啦

愛冇Allan
點打

開始覺得高普追到林sir

我地之前先幫完拖肥起機

Kdb 好勁

曼城D 波走位好靚，一個拉開，一個後點射波，換轉係車仔會成堆走埋同一個位

其實丁力個髮型係咪用黎笑死對面

等對面守佢唔到

隻Ings買左對家？

門前執雞pk

好想哈辛赫圖嚟教

買返嚟碌地洗草皮

唔洗啦 條屎忽鬼黎到肯定又搞埋啲更衣室政治

年年1-2月都放假 不了

尼馬都話不了你地都幾撚癲

畀撚狗同隊閪波搞到癲癲地

屁馬+美隊一季入邊一齊傷嘅時間應該可以多過30場

同美隊鬥睇飲水機？

阿妹生日前預左佢傷兩個月

兩個加埋出到30場都偷笑

viu咩事竟然會播疤

又係傷兵

疤狗

屌你咩疤
咁樣空到任頂
柒過垃圾車

Cwa以外嘅巴閪仔見一個打一個

疤廢到
咁都抽唔到佢

睇咗上2場之後 我覺得打疤都未必贏到 算撚數啦
輸比馬體光榮出局仲好

2020仲講6秒反搶

隻9號廢到

紅？

呢隊疤咁似車仔

猜猜猜 冇空位
比隻閘鳩斬

黑撚到

咁都紅

咁都全餐

Fucking disgrace

隻黑鳩好好笑指住美斯粒波 下一秒就比穿

個個都係搵美斯
比狗做前鋒寧願唔射波都要傳比美斯 痴撚線

12m就有 但係紅

神秘力量

變左黃 明顯係見個龍出得切就跌

巴塞黑撚到
咁都全餐

解圍解到咁

咁樣先入到

仲以為又大絕上帝之手

西甲咁易十二碼嫁咩

係疤姐

呢下點會冇

巴黑到

蝗疤基本啦

又做戲

係咪美斯今季第一球生波入波

美斯係好波
但疤真係cls
係唔係都係比個波佢先

開頭仲要直紅
去到禁區有得罰pen唔係violent conduct唔係手球咁樣hi一hi都可以直紅
根住可能覺得太過火先叫嗰球證睇var 改判
搞咗好耐先睇var
正常一早播片啦

咁又無咁誇 西甲歐聯都有入幾粒

高普哥狗話俾大家聽打死一兩個陣好過成日轉
撚狗呢季確立左433咪繼續睇落去練成點，始終冇preseason 賽程又密

同我地RJ一樣

問題係一冇翼就閪

痢記早幾場傷哂啲人都閪啦，我地咁岩傷哂同一個位置既人套form未練好，學阿狗講trust the process

其實唔關事
啲人都係個啲人
係因為費明奴上返力先勁左
利既表現好多時都同佢成正比

哥狗轉陣密過撚仔
只係佢轉陣都好，都有個核心mind set

高普都唔係場場踢死一套form
用短人果陣，佢基本係10號位咁用
用Jota同廢明奴既用法係完全唔同
甚至踢過4231/424

No 12m?

咁都無cls

中Body 再中手
唔計手球

Kai都試過

再前一個都有

又唔好咩都屈黑哨

其實中身再中手唔吹都好多次

當然獌痢果d會得益唔計

Diaz果球反而有得講下

獌一定吹左

見到t9第一球車仔入波
個陣都真係幾興奮

靚到

個中堅無食牌
除衫wo

咁其實傷親都係同一個位就係對隊波好大影響 咩球隊都係一樣

所以愛記傷哂d閘
贏唔到波都情有可原

預左阿狗反底

達蛇出曬兩隻鬼

基沙文出場表演搞笑

咁其中一隻係教練點名要仲有特權

做愛 緊係要有 地雷斯 安 全套

auba後備都無
傷左

疤狗d後防廢到好似睇垃圾車咁

今場痾狗贏到愛狗就好笑了

抽唔中

哥狗歐聯轉親都死
佢打死433，係近年俾人打反擊先會間中用Rodri 費癲雙防中
高普打死433，係費奴dup 左/想出齊4個箭頭先踢424
但打強隊一定係踢返本行433
所以佢地轉陣唔同撚狗仲未搵到form 不斷轉嗰種，唔好亂比
而家撚狗就係要練好一套433先

疤依賴美斯仲勁過幾年前我地依賴世三

其實撚蛇philosophy已經好明顯
用盡兩邊
瘋狂拉邊
再一邊斬一邊插

鏝踢到咁閪就3分
我哋踢閪波就0分 公平咩

哥狗套433唔係正常㗎
進攻三後 防守四後
今季仲想玩新嘢

鏝最大問題係d龍骨走哂
又無新龍骨
打433
本來bwa想去代dwa
但呢兩季沉到
正前嘅耶蘇又唔無阿古路級數

Welcome 哥狗

留番4億比佢買人應該肯過黎

差啲又輸

疤中場零防守

2場4柱

其實疤係咪傻嫁
係唔係都美斯
19歲嘅佢都頂唔順啦

高文垃圾

點解換比真歷入來

前列球隊個勢開始返黎，而我車兩連敗

準備三連敗

疤真係好撚誇張

原來德甲榜首大戰

無左件水貨 利華連拜都贏到

利華今年食左咩春藥

賣左Kai

阿拉巴

Og holding

76蛇4中堅陣cls

又係假利雲

Og

2&b今場想爆發

真利雲
假果個係德國

下場仲見唔見到tar sir

驚閪咩有我哋幫手起機 又可以永續達sir

空哂都鳩射
降班喇阿技

76蛇唔好玩爛件玩具住

劇本應該係今場後炒達sir
之後對我地起機

利華連數據都贏

兩隊利記都好勁

2:0拜

又見到安啲屙尿角球

T davies幾勁 帶波好痴腳

拜條後防好難頂利班快馬

冇人逼都有得吹奏

呢場2&b勁好多

利華消左瘀血連拜仁都可以屌打

Sor 又燈左

燈到

利華勁到 Kai才是毒瘤

施格臣食左飯未

果件西班牙藍屍癲到手

支奴攻防都唔知做緊咩
各有各踢咁

達蛇等撚蛇打救

睇德甲算

安仔打左廢過打右
打右都會時間停頓後出下波，再廢都會回傳

打左路連佢個名都冇點聽過

個個都想玩爛件玩具

天佑達蛇

季初話比多d時間撚sir 係咪已經消失哂

運真係差咁少少

呢條友記得早幾季已經話係新星，點知一路爆唔起

覺得點都要俾個full preseason 佢
除非今季連前四都冇，油王就肯定搵拿鳩

Same換入又換出係咩玩法

安仔解得靚

安仔cls

笑到仆街 安

安

個馬基利利吹到好大 睇下咩料

有拿卡唔用
個30號踢咁耐都唔知做過乜

柒頭安仲可以留係到

是但啦
咪一樣咁廢

切話咁快又做返後備

點解馬會無德甲 ？

sane做乜9係咪反左面

Musiala幾勁

俾阿狗炒咗達蛇先 佢哋請到普sir我哋就大獲

李察利臣 影帝

想支奴追番
又輸波應該真係玩具

雷斯

676 + 76有加成

C Palace (0.46) 0-7 (2.72) Liverpool

打阿個場 會唔會變左兩個波post幫對面打氣

唔通又係劇本？阿狗輸波，下場聯賽對車，達sir靠大慈善家撚伯打救，車又做葉劉？？

有幾弱智先會放安係10號位

佢禁區頂除左橫推同橫傳冇其他招

仲癲過猛打翼

拜仁絕殺

白禮頓如果聽晚贏到錫菲聯，可以超越阿森納

覺得達sir冇機會對車

Tah真係廢撚到
都唔明d game點解比佢咁高潛

阿下半場其實ok 但愛有心守 講唔定

獌嬴曬兩場已經可以排第二，轟就算嬴到西咸都未必入得返前4，再輸歐洲賽都凍過水

咁仲衰

所以咪話肥安玩爛左玩具囉

點解你覺得我地贏到阿狗

撚狗M腳咁款

淨係真里奈企硬唔比安仔三年約
已經夠我迷一世

魯魯二世 完全唔明有咩勁

James傷膝
等緊結果
有機會要做手術

James : 等檢查結果 睇下要唔要做手術
Ziyech: not ready
Odoi: OK

唔係下化，天滅我車？
而家最勁個件傷

gg

第一句：之前幾個禮拜傷緊仲要焗rj踢
教練團食撚左屎？？

殘廢車

上季譚又係咁
今季rj又係咁

屌你老母林狗

唉 季初二億大軍份氣勢幾澎拜 現實原來係玻璃人+水貨

鳩斬戰術核心傷左 我屌

放心撚sir有必殺技左右調轉
捷狗同美狗一齊去右邊

rj

不幸中嘅大幸係右閘係我地最強嘅位
azp頂上 livramento sub

其實點解每次有隊波衰到貼地，對車都會起到機，係咪隊波對呢d低潮既球隊心理上有問題，可能怕輸唔敢攻之類，定係次次對面都真係咁岩起機？

出azp 一輸波 宮ching又會出嚟狂屌

贏波都屌架啦

kai踢右閘咪得

痴撚線 成隊波玻璃到癲

話唔關事

占士會唔會全季收咧

慘 本身一定入選到歐國盃

轉番Azp 打，打法又會唔同左

已經有幫阿支奴起機既預感

見到切換出嚟踢10分鐘肯跑有啲眼濕濕

撚狗又可以屌唔齊人 贏唔到冇計
等下季啦

原來馬達已經係曼聯第7年
馬達oscar hazard呢個組合真係好懷念

坐直昇機去
可惜佢係曼個存在感有啲低

撚狗快啲死

撚狗我屌你老母
乜都要哂RJ做，鐵人都死

無埋 RJ 應該前六都危

加速加速

無心機笑鳩阿森納鳥

如果輸比阿仙奴 我會即時判林狗死刑，日日夜夜叫佢OUT

有azp唔用 死用Rj 搞到傷埋

撚狗仆街死

叫定都得 林9會挽留達蛇

唔止輸 和都接受唔到 贏唔到可以走

啲高汁青訓係咪註定俾球會用殘

車區不能沒有蘇

原來蘇馬做埋老豆，個女仲咁大

獌雖然成日俾人笑柒
但人哋目前打中下遊都係食硬
打上遊前列都起碼可以逼和拎一分
睇吓垃圾車

撚狗幾時死

玻璃車

佢話拎助攻係靠自私賣隊友

你老母傷都要紮住踢仲要都係輸撚晒我屌你老母臭西咩白撚痴

又可以等下季

官方fb又po訓練照片，d人開始嘈，話點解訓練時咁勁，踢比賽嗰陣又一無是處？

差唔多一面倒係批評

講放負程度，火撚鳥甚至連登車區只係小兒科

已經好肯定下兩場撚蛇一定派3分比達蛇
比佢穩住個帥位

鷹出新片都冇人講？

話說成個1月大量深夜西波

見到仲有啲阿狗覺得韋利安廢
係因為比阿仙奴同化就想笑
根本無勁過
慢慢受啦

扎住上左成個月又叫玻璃
禿頭禿到你顛左?

撚狗係咪on9？又重複上年譚既錯

最on9係有azp換

不過撚狗要諗過一套冇右邊鳩斬嘅form 希望佢諗到

哭能左

撚狗係咪驚俾宮清屌

成隊波都左膠黎 右路傷哂

左堆青訓除左MM, 一上力就傷 又要幫阿狗起機了

開始對隊波冇希望

屌佢老母講左full team幾撚耐？

好啦 呢家等到叫做左兩隻翼 可以叫雲狗打返中鋒
又冇左右閘

點解Kane son salah mane 唔識傷

暴龍哥屌到傳奇安囝開花

摩2神祕力量

RJ打得咁好就收皮同前年切狗一樣

Willian in the league so far:

Games Played: 12
Minutes Played: 882
Shots on Target: 1

vs Everton:
Willian failed to produce a shot on target, make a successful cross, complete a take-on, make a successful tackle or win any of the four duels he contested in 90 minutes against Everton.

雲拿一定好後悔悔點解唔等耐d
今日車迷們就會提子緊點解雲拿咁勁

好想要一個高daddy咁既教練

拿sir ok？

佢自己miss勁多chance 去邊一樣

拿蛇未玩完陣

好想要費力克 費蛇

佢黎車咩陣都玩到

沙拿一開始黎都係咁架

想要個穩定 可以教好啲新星+衝冠既人

希望livramento把握機會上位

又唔迷撚？

諗到最好既選擇係ten Hag sir

我迷到佢走既一日 希望大家比啲時間佢

想佢幾時走

準備3連敗

係時候bid sane啦

迷蘇馬了

藥馬依隻賤種狗憑咩獨立開單元

有比賽火車仲會改道
因為咁樣蝕咗一晚酒店同機票錢

清好難做，應唔應該跟老鼠條龍

炒撚咗班體能教練隊醫啦
俾人踢斷腳冇得講
全部自己傷

國外d車迷話已ready

俾人撞撚死

貼多次
英鷹話之前傷已經manage咗
係對狼狗bad knock先係主因

Kai可以學埋打右閘

達蛇好似頂到去下星期

發現寶清同Sturridge清成日去CC台同人開拖

喺車區打完十八銅人陣咪落山鍛鍊

你都有份喎

咁總要搵個地方開戰 呢到休息咪轉場

我大多數都係碌Post唔回Post
成日碌Post都見到你兩條磨碌都人開片

諗起上次毓民vs李卓人個post成堆車狗係入面

cc台有時班人真係on99成班搏屌咁

左膠同撚狗一樣要落地獄

成班脱離現實咁睇到好辛苦

咪再接龍啦
好煩

車路士 藍賤士

阿迪達都幾好野
摩狗作為球會名宿加上年雙冠王
講緊係英超
16郎都要比人炒
阿迪達都仲穩如泰山

Cc台班柒頭唔屌唔鬆化

拎我地同阿妓比？
阿妓又唔係爭冠球隊
倫敦三四弟

你一個學生Aim 港大醫科，平時考試冇90分都比老母打手板啦

你本身就弱弱地智既，唔合格老師都唔會鬧你

屌你呀林伯特

含最近出場時間都算穩定
到底邊個天才上季幫佢揀rb

睇完鷹條片決定以後唔反happy囝

阿記個問題太大同太複雜
基本上上到owner下到youth team 都有問題
迖唔係一個好嘅manager
但係就算比佢請倒安76/ 大sam/ rednapp 出黎都係同之前爺爺一樣delay 左個問題only
就算佢宜家請肥普
過左honeymoon period 之後都係一樣

撚伯再輸就lan啦

我迷佢係有原因

你迷邊個死邊個

殺人？

雙飛剷落去 癲到

自己黑仔到先收唔切

我覺得唔係紅有d嚴

我覺得紅牌
個勢勁惡

係掂到個波，但個勢太狼，而家有VAR 慢動作睇，好難唔快

唔紅

你想佢收league?

係中波 但中波唔係大哂 佢真係鞋底飛埋去 呢d腳都有得斷

龍士譚上年打得好好今年變到咁

打少個 下半場又要輸
真係破記錄落英冠

咁你鬆得太交關

人地近5季net轉會費支出仲大過我地
上季7Xm 買Pepe 有野心想大搞
錢就駛左
只係請唔arm領隊+買左水貨

真
根本冇理由唔炒

講乜野人地球會廢, 呢d都係你想屌鳩人地球會垃圾姐
人地西布朗都炒比歷啦

弱智仔老母使幾多錢搵哈佛牛頓畢業既老師同佢私補
一星期補足7日一對一
咪一樣係弱智仔唔會考到U

隊波本質就係垃圾

林狗幾時死

佢地炒比歷係因為見倒護級希望姐

西波朗炒係為護級

因為有錫仔墊底，又和左鏝，有機會護到級咪請大SAN

阿妓講真，柒極都唔會護級
盃仔又贏痢
歐霸全勝
呢家排15，換教練都唔會有前4前6

咁咪唔炒囉，好難明咩隊波根本就冇Aim聯賽冠軍
靠盃仔打J

人腳同成績不相稱已經炒得啦, 仲唔夠理由?
阿狗點差都唔會係排15

點解唔炒得? 隊波近10場贏得1場都得炒黎冇幫助

房屋台仲脫離現實
成日吹奏樓市gogogo

仲未計達犬係佢地球員
又拎左盃仔，咪有光環

你諗下如果唔係撚仔，用左2億都排第七，個Board會唔會咩聲氣斬冇先
真係當油王食生菜架咩，咪又係光環

你呢句野點解我覺得你指桑罵槐

呢度都叫炒撚狗啦, 咪就係人腳同成績唔同稱囉